想問下警總有冇秘密通道

如果無 民陣點解唔呼籲市民接力包圍佢3日 圍足佢三日 入面啲狗三日冇飯開 佢一係就出黎道歉同撤回 一係就搵外面啲狗清場 風頭火勢佢哋再暴力清場佢哋就死撚硬 即係只可以跪低。

實有啦

知唔知通去邊 圍埋佢咪搞掂。

有地庫4層
示威者圍住地面啲出入口咋

秘密通道又點會知呢
我估會去到政總 解放軍軍營

發夢以前係嗰到出入過，有飯堂架on9
發夢佢同右邊座堅偉樓後門係通，仲有個車閘出車，仲有東翼都有出入口，方向係向金鍾地鐵閘，4步路落到地鐘站
又要發下夢了

估係港督, 署長先用得

立法會都有，毅總點會無

發夢見到有後門車閘囉on9，都冇圍到補給so easy
都係唔好夢見咁多，太臭串